［選舉推遲一年］呢一年參選人應該唔敢高調反政府同叫任何口號

推遲選舉係事實，呢一年政府一定派好多錢，又做好多野幫飲食界等界別 俾建制參選人覺得做左野！

所以想繼續參選既功能組別同立法會參選人要一齊諗下點對抗 同 仲有時間令自己人再團結⋯